前香港拳王｢風之子｣杜恒霖又嘢官非，binding over? 不了。開審啦

生意失敗咁樣

為泊車問題爭執涉胸撞司機 前拳王拒守行為：我真係無打佢點認？

10,702
建立時間 (HKT): 0621 14:13
被告杜恒霖（陸羽平攝）(蘋果日報)
適中字型
較大字型
被告杜恒霖（陸羽平攝）(蘋果日報)
前香港拳王、報稱商業顧問的杜恒霖疑因泊車問題，與人爭執並涉動武，結果雙雙被控公眾地方打鬥罪。案件今在觀塘裁判法院提堂，控方同意以簽保守行為方式處理並撤回控罪，惟遭杜拒絕，案件排期至下月25日審訊，而另一被告則同意簽保守行為，獲准以1,000元自簽保守行為一年，兼付500元堂費。

杜恒霖（30歲）今未有律師代表，裁判官向杜表示，控方同意撤回控罪並以簽保守行為方式處理杜及另一被告譚華培（60歲）的案件，主控又轉身提醒杜：「不留案底㗎。」惟杜拒絕，並堅持要進行審訊。
杜離庭時見有記者採訪感詫異，他向記者稱，「我真係無打佢，點認？你見到佢咁高咁大，我又點樣用嗰胸撞佢？」
據譚同意的案情指，今年4月14日晚上十時許，杜將私車家泊於新港城一期停車場內的一條單程路上等候乘客，後車的譚於是響咹，兩人一度口角。杜及後駕車駛向前離去，數分鐘後兩車再相遇，杜下車再與譚起爭執，並以心口撞向對方，譚則出手推杜。在譚車上的女兒見兩人情緒激動遂落車調停，杜則主動報警求助。警誡下杜保持緘默。
【案件編號：KTCC953/18】
記者：陸羽平
＋＋＋＋＋

拳館被指欠租】「巨胸翠如」緋聞男友杜恒霖 被入稟追討70萬租金

45,772
最後更新: 0614 13:44 / 建立時間 (HKT): 0614 10:45

適中字型
較大字型
「巨胸翠如」鄧月平與緋聞男友杜恒霖(資料圖片)
「巨胸翠如」鄧月平與緋聞男友杜恒霖(資料圖片)
【新增回應】

曾與「巨胸翠如」鄧月平傳緋聞的前香港拳王杜恒霖，其在中環域多利皇后街地舖開設的拳館被指拖欠兩個月共70萬租金，遭業主入稟追討及要求收回單位。
原告穎東國際有限公司，被告Fight Factory Gym (Central) Limited、杜恒霖和杜家軒。
杜恒霖回應《蘋果》時表示：「租約到明年3月，同業主傾緊早退租賠償，因賠償金額業主唔滿意，所以入稟法庭追討。」其後杜恒霖再以電話回覆，佢話：「嗰度租咗6年有多，月租成35萬，因為我哋會有新發展，所以搵咗新場，本身明年3月先租約滿，同業主一直有溝通，商量提早退租，會賠佢七位數字賠償金，但我哋提出嘅金額，其實同業主要求差少少，佢未肯答應就入稟，好辣吓，講下嗰度賠50萬加埋按金都過百萬。」最後杜恒霖補充：「o依家我哋仲租緊，原意諗住租到7月先搬。」
而緋聞女友鄧月平則指：「已很久沒有和他聯絡，這是他私人事，做朋友的沒有回應。」
＋＋＋＋＋
獨家●同居斷正又話冇聯絡】前拳王杜恒霖同巨胸翠如屋企嘈交報警

19341
建立時間 (HKT): 0816 06:30

適中字型
較大字型
前香港拳王｢風之子｣杜恒霖拋棄o靚模妻黃妁瑜Kit，偷食影壇新女「巨胸翠如」鄧月平並不是什麼秘密，雖然二人否認，但壹仔發現二人已經同居於紅磡，有片有真相。

而杜恒霖現在貴為泰拳名師，出名厲害。壹仔收到消息，早前杜恒霖跟鄧月平在寓所由談天變鬧交，更玩到報警。那麼激啊！

杜恒霖：｢沒有啊！那有呢？沒有啊！沒有啊！（你跟鄧月平？）算了吧不如……｣那麼你們有沒有同居？杜恒霖：｢追到來這裡？沒什麼好說，真的沒什麼好說。

這些沒什麼好說，可否不要談這些！是我不想見報而已。｣

相關文章：
【好難見兩個女】小三鄧月平坐正 前妻涉藏毒被捕 過氣拳王杜恒霖笑住答：算啦，佢已經好慘！

【師父變男友】風之子部署 巨胸翠如假純情做高登女神

【多圖】19歲36F巨胸翠如樣 鄧月平總有一處啱你口味

外表看來，杜恒霖好像很保護這段戀情似的，是時候要回帶喚醒大家記憶。本來他是好好先生一名，疼老婆疼兩個女兒，12年結婚之後一直都很恩愛。但老婆不知世途險惡，老公教「巨胸翠如」鄧月平打拳，打拳這回事，大汗淋漓，埋身肉搏，又怎受得住36F誘惑呢！玩偷食是常識，去年杜恒霖更向老婆提出離婚。

小三成功入屋，往往都不敢高調，難道不怕被擲蕉皮嗎！鄧月平也不例外，日前壹仔問她跟杜恒霖同居的事，他不承認的。

鄧月平：｢我們已沒有聯絡一段時間了。我目前都是單身的。我覺得自己仍年輕，還有時間去選擇，選擇對的人，完全清楚明白了解那個男子，才拍拖結婚。因為我覺得愛情影響身體健康，很傷的。｣

小朋友講大話小心脫大牙啊！鄧月平指她跟杜恒霖：｢我們已沒有聯絡一段時間了。｣

但在十日前，壹仔才發現鄧月平工作完後，換上另一條花花裙，便匆匆坐的士到尖沙咀會合杜恒霖吃芝士麵。食飽離開時，鄧月平更逼男友替她拍一些行街的生活片段。之後杜恒霖駕其百多萬元的瑪莎拉蒂跑車，接載鄧月平一起返回紅磡愛巢，不能抵賴吧！